會員 牛軍已掠地請入

借問聲咩黎

想學

麵神你唔駛學喇

條友估香港打仗添啦

已經入左油股軍工股

牛兄

成日想喺連登推廣下姨學

但又驚自己半桶水

黐線佬已入

我研究姨學有以下體會
阿姨話羅馬-美國以軍事貨幣霸權創造財富，為羅馬市民提供麵包與馬戲
所以買美股應該買以下三大主題
1:軍事：唔只軍工，戰略資源同高科技都係美軍咁勁既主因
2: 金融：羅馬美國透過輸出美元黎輸出秩序，從而收取全世界嘅保護費
3: 麵包與馬戲：美國人既內需，主要係車同樓，醫療同教育都可以係

收到

面面唔好買

why u here

沉船

即係講啲反話水尻面仔先

姨學概野連登仔好難聽得入耳

利伸：9up